有冇巴打中意食九記牛腩？

我覺得幾好味呀
有冇巴打都中意食

（利申） 中意食對面番茄通多d

行落去飲蔗汁算

茄牛通

我sp話好貴

啲侍應好撚柒串

但好味就得

直頭on9

由細食到大

巴打覺得點
我就覺得係得廣州西關既珍珍可以同佢一戰

😦講到廣州點識呀，總之覺得好食，住新界都間唔中會揸車去食，不過夜晚成日都冇河粉

我之前人在油麻地飛百幾蚊的士去食

巴打係咪屋企煲湯d湯渣 都會好鐘意食埋？

唔係嘅話，我真係唔撚明點解你會鍾意食九記牛腩

其實冇咁差吧

ok既，但覺得外面吹大左，
其實無話特別好食到點咁。
要受氣就一定唔會食，
留返俾其他人試

兩間都唔好食

要受氣嘅，排條勁撚長龍，真係唔覺得值囉
返天后食華姐好過

大家又點睇元朗嘉麗園

都唔算好長姐 最多咪半個鐘頭
之前有個fd半夜帶我去北角食泰國貴刁都唔錯

叫九記牛腩 但覺得啲麵質好食過牛腩 試一 兩次無問題 成日食就不了

煲到霉爛嘅所謂牛腩都話好食

我從來未試過喺九記食到受氣

水記